
[Артём Татищевский]
Хапай стаф
Хапай стаф 
[Slim]
Салют всем, кто слышит этот дисочек, откололся кусочек. Москва-Нью-Йорк, 2011 год, 20-11. Slim, Константа дрейфуют тут.
Надо задвинуть что-то серьёзное, по-любасу. Я многое сказал в куплетах на этом альбоме. И хочу добавить: мы записали этот альбомчик для тех, кто хотел это услышать. Как бы, дело личное каждого, каждого из вас – слушать это или нет. О жизни, о том, о сём, обо всём. Если кто не врубается – может выключить. Есть такие люди. Что пиздануть? Да ничего. 
Медведи плавают на льдине
А мы тут под землёй в паутине. 
Мы тут, короче, на районе, Центральный административный округ, ЦАО. Спасибо всем, кто принял участие в записи, кто помогал – всем плотный респектосик. Отличай людей от блядей, не шумим, аё. Послушал – передай другому. Чисто от души.
